居屋抽籤2019

想問點計？ 計尾個2個號碼？